有冇人知點解連登仔炒車炒得咁密

由蔣囝到思狗再到連登神探

獲獲都百幾車連環相撞
到底真係衰衝動？衰冇腦定真係將真實世界既失敗透過呢啲黎宣洩

不過都有可能真係思狗公關口技好

Cc台 連登笑話

連登無論 流量 頻率 都咁高
冇適當距離（跟車太貼）自然容易炒

不如話連登會員做算上網都樂意棒神 跟人口舌

捧神

講炒車點可以唔博牛角

咩牛角？🤔😭